為了反抗共狗YouTuber 請大家幫忙訂閱

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

[size=4]覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？